Apink鄭恩地訴說：還不到30歲就被當做古董

其實鄭恩地今年也才27歲，對很多人來說人生才剛剛開始，但她作為女團卻被認為「已經沒有更多可能性了」，真的讓人傷心......

其實鄭恩地今年也才27歲，對很多人來說人生才剛剛開始，但她作為女團卻被認為「已經沒有更多可能性了」，真的讓人傷心......

Jamie補充說：「好像給我定了一個流通期限一樣。 」鄭恩地表示有同感：「沒錯，就是流通期限的感覺。 人們常說幾年魔咒、戰勝幾年魔咒之後會怎樣，但其實越是這樣講越讓人產生心魔。 Apink出道7年的時候也總是被問到這樣的問題，還有接下來要用什麼概念? 我們是以清純形象出道的，但如果一直走清純路線就會被說缺乏變化，如果嘗試改變又很容易被說明明以前更好。 」

2018年Apink出道7週年之際推出第七張迷你專輯《ONE & SIX》，以主打歌《I's So Sick》的帥氣形象回歸，獲得不少好評。 但鄭恩地坦言，當時其實非常擔心：「粉絲們是因為清純形象才喜歡我們，萬一粉絲離開怎麼辦? 」

Jamie含蓄地說絕對不會，瞬間把恩地逗笑了~不過現在愛豆出道確實年齡越來越低，雖然看起來出道好幾年了但其實真的都還很年輕，而且把人當做「古董」這種隨隨便便的話，真的很過分耶~！

老了

仲有幾年就到你個多賢

@seoxxxxx

都幾sad

Noted

無LALA 走去整容

佢哋以前個look好靚
而家個樣好怪

多賢咁多年後都仲咁QQ

初瓏都老了

係咪仲可以含三碌？

沒奶老女人

老人瑞

佢個樣都真係幾老

行業生態係咁 無奈

真
近排睇番apink news
黎家已經無左當時既活力

上次Bomi學人地跳舞個膊頭卡一聲
初瓏已經話都唔後生 唔好學後生跳舞
好似都30

佢唱live嘅實力
among依家啲女團 肯定係最top果咋

韓國吳若希

solo la，唔通到四十都仲團體岀歌咩..
點解啲十幾歲大波白滑既爭

其實差唔多啦 都紅咗咁耐
咪當俾後輩上位囉
轉做演員都唔錯

有咩問題 未有人做過唔代表做唔到 只係睇邊個做到先

越整越醜
以前幾撚靚

始終女團唔同男團
男團一老，只要唔好扮𡃁仔，又或者行為不檢嘅話，係可以好長久。
而女團本身受年齡所限，就算一直形象唔錯，但係新鮮感點都會時間流失，就算轉型都只會減慢而唔會回復（大前提係唔好亂咁轉，突然走去扮性感只會自殺）。
其實apink到今時今日都仲係度已經難得，同期出道嘅AOA，又或者曾經係佢哋師姐嘅4minute，唔係因為成員不和，就係因為負面新聞而搞到成隊收皮。